[請問] 澳門銀河天浪淘園

我想問下連登巴絲
有無人係網上訂過澳門銀河?
係咪一樣都可以享用到去天浪淘園個泳池?

係expedia,永安訂真係平官網好多
仲要包船飛

推!

係

係住客都包㗎喇，唔使咁騰雞，每間房好似包兩張卡

一樣可以享用
記得除左住JW之外，其他住客都要自費locker$$$
大locker去到成$100定係$120唔記得左一日（可以無限開）
所以都幾食錢

唔該哂咁多位

其實我去過三次根本唔洗locker ，係自己房換好泳衣，玩完之後未抺乾個身番自己房慢慢換都得喇。
正常一間房包兩大兩細入場

我都去 book左大倉酒店

大倉酒店洗唔洗另外買入去既門票?

大倉, 銀河, banyan tree, JW, ritz Carlton
都係一間房包兩大兩小入場

天浪淘園真係好正，其他鄰近酒店拍馬都追唔上

見官網賣 得銀河 同 百老匯包

上面果堆都包架